想問下前線fing美國旗有何意圖?

弱弱廢中一問

唔洗理人有無用
自己做自己覺得有用既野

落鳩中國面 為淡氣